{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12391&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양오션바이브"
    },
    "text": "当宿泊施設は、冬湖海水浴場の近くに位置しており、ジェットスパが利用できる客室をご用意しております。 周辺には冬湖海水浴場、河趙台、洛山寺があり、車で2分、4分、8分ほどの距離にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙で送迎サービスは提供しておりません。 屋外プールは夏期(6月初めから9月初めまで)に運営され、午前9時から午後9時まで利用可能です。 ペンションでは自転車を無料でレンタルできます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は、炭とグリルを利用する場合は2~5人基準で20,000ウォン、6~10人だが、屋外で利用する場合は40,000ウォンです。 また、赤外線グリルを利用した場合にも2~5人基準で20,000ウォンです。 それぞれの客室でテラスバーベキューができ、共同バーベキュー場を利用することもできます。 ご利用は現地でのお支払いとなります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 また、客室内ではペットの出入りが禁止されており、火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は冬湖海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には冬湖海水浴場、河趙台、洛山寺があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期(6月初めから9月初めまで)に運営され、午前9時から午後9時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは自転車を無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用する場合は2~5人基準で20,000ウォン、屋外で利用する場合は6~10人基準で40,000ウォンです。赤外線グリルを利用する場合も2~5人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットの出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金やプールの運営については、変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情やオンシーズン中によって客室料金やプールの運営が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 440
    }
}